一人N個勞役女朋友嘅方法

洗廁所
幫我揼骨🤤

仲有冇😀

屌佢

佢有份爽🙄

含撚

If佢係早洩

專心砌模型
開啤酒睇波
專心打機
專心睇書
責任心辦法主動ot

叫佢買部plash speed 5 俾你

佢含你條撚 你自己同fd打機

女上男下囉

調返轉
佢打打下機 後入佢

專心做自己野已經

要求佢專一長情